我宣佈黃大仙正式淪為二線城市

人呢屌你

大家討論下而家邊到聚人好

去晒大埔吹歌仔拖手

之前仲話首都

屌

推

做哨兵都得

各區重狗 自己睇路

黃大仙有狗?
我屌咩 全港周圍都有狗㗎啦 屌人多咪唔怕囉

直接入擺就谷起佢，做得一劑得一劑, 再咁等收得皮

人啊屌你

問題係各區都搶人

擺就又入左一批

你地對唔對得住已被捕 死左 新屋嶺嘅手足

BLOCKED 分化狗

The City of Pig

唔好等, 索性去幫擺就
入到去, 各小隊起碼有野比你搞

駁唔到

Push

屌你 成大班人畀狗追左上鳳德呀 你留係廣場梗係覺得少人啦

散到咁點玩, 唔夠就醒水

中山個到好撚難聚人架 個位又細
人地擺幾十隻狗等你都行唔到埋去

依家邊到聚集

黃大仙要人呀呀呀呀
和理非都要出呀